中大冧咗未？

未
有心

爸爸鳩兒硬咗未